咪撚再推小人物小敵人 係咪嫌資訊唔夠多？

大家其實都可以預想到黑警每日開記招會發生咩事
繼續落去 我地係會輸

如果係想贏輿論
可唔可以唔好再討論無關痛癢嘅人物
佢地係無恥
但分散咁多資訊
對成個過程同結果係完全冇作用
大眾吸收得幾多 我地又有能力去推翻幾多大話？

當每日黑警嘅記招都日日新鮮日日講示威者不用示威手法
而我地只有每次都只可以講黑警濫權政府無能
依個動作可以last到幾耐我唔知
我淨係知我地會好快收皮
一波又一波黑警記招嘅meme 洗腦式指責示威者嘅輿論將會覆蓋成個運動

所以可唔可以唔好再浪費時間係小敵人身上
如果你地持續去笑蔣麗芸去鬧達狗鬧8.5唔罷工嘅市民
我真係完全見唔到會帶黎咩成效

可以對準政權嗎
可以對準要問責官員嗎

最後 今日有份罷工 被罷工嘅你
未出門係時候去出啦 加油。

8.5 大罷工
咁你出咗門口未